聽日民間記者會不如試吓加入一個新環節

即席示範班狗係幾咁荒謬

就係用speaker
即場喺記者面前打999
舉報話有人持有雷射筆
睇吓報案熱線會點回應

自推一下

佢真係派人上黎拉人點應對？

呢個玩法似電台節目多d
記者會莊嚴番少少，要做公信力